唔好講咁多喇，subscribe undergrounddv 先啦

fb:

youtube:

唔好再講咩like 雙數喇

仲有unsubscribe backup 佬

記得呀

仲未過70k